葵芳放煙花

幫人po

做乜鳩

Po 唔到gif遮

邊到黎

Post到 我意思係邊個咁on9仲會放煙花

葵芳警署外

柒咗 sorry

十年前影嫁，解像度就成咁？
0分重作

0分重p先岩

有五毛入左黎 confirm左係真事

Ig cap落黎係咁啦

咪就係

唔洗回佢啦

回你
好撚多狗扮示威者

重要變咗gif 係咁啦
Fact check咗啦

睇到

真係痴撚線

煙花犯法又唔撚捉